想問big4/ second tier internal audit既價位係點

同audit差幾多左右?
人工黎講big4/ second-tier邊間好d邊間唔好？
諗緊轉去做internal audit/csr/esg之類既工作